點解連住尼仲未俾警察捉去協助調查？

點解連仔可以咁勁
如果係林祖舜

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

唔敢相信仲用到連登

外國？

bill gor 早洩近況如何?

最合理解釋
如果用高登
D 會員資料真係...
到時熄埋燈都唔奇

連仔

有建議 不推文回覆 可唔可以整返個制 整喺回覆制隔離 而家呢個version好鬼竄 好多人留意唔到

因為要mon po

我估連兄由頭到尾都係外國撚，無踏足香港、中國多年

如果係高登 未夠7月已經督哂灰

唔係香港捉閪到咩
班狗都on99

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底